想問係咪有d人知隻股就截數派息 走去買博派息

之後又走

有除淨

12恆基？6月截，好似有d遠

d息係股價扣返架 咁易玩就個個發達啦

係買都除淨完先買啦
on9架咩

之前咪又係升左先
除淨返可能蝕價

屌你老昧post完又post